經過雨傘後，大部份香港人根本都變過

雨傘運動，前車可鑑
今日有一百萬人上街，的確好震撼
但依舊係和理非非
滿足完視覺上嘅享受
換黎嘅係某程度上嘅心安理得
換黎嘅係十二號二讀

先唔好捉鬼，終於有人衝
結果呢？

「衝擊浪費左今日百萬人既心血」
「我地要比國際社會睇到香港人係可以和平咁抗爭！」
我想問，當年雨革仲睇唔夠？

好啦當衝嗰個真係鬼，咁又點？
面對漠視民意嘅政府，將計就計，一齊衝唔係更好嘅方法咩？
成功嘅話仲可以俾犬知道佢哋嘅呢啲煽動情緒行動係有幾咁失敗

香港人，最後想你地用腦諗下，到底今日上街係想做比外國睇，定係覺得有啲嘢真係好需要推返。

標題想話
根本無變過

仲係今天我

百萬人和平遊行從來都係做俾外國勢力睇而唔係做比林鄭睇

大台叫大家一齊做交叉手勢又真係大部人都做嗰下真係灰撚咗

為呢班人冒生命危險？不了

繼續咪又係有人講唔好衝，衝就係鬼

我都想講
其實香港人大部份都係唔值得

需要有大台，但需要既唔會係繼續和理非非囉

隔離已經大把post叫人唔好衝

即係點呀
衝又話係鬼 唔衝又話和理非非

單係一百萬人上街已經知變左

唔係話數量愈多愈好
而係肯企出黎已經係轉變

就算係鬼又點
根本個重點就唔在於係咪鬼衝
而係和理非非太on9

十二號好關鍵